林鄭，你聽我講，革百幾個前線警員職，告廿個差佬，香港個混亂情況就解決咗一半㗎啦

警察唔會集體辭職㗎豬閪，佢地出面唔會搵到其他有同樣薪酬嘅工做，廢㗎佢哋，你咁驚佢地做乜春啫。搞到今時今日咁係因為你個傻閪縱容班黑警呀，捉幾個出嚟制旗啦

聽下人講啦屌你

問題係佢唔想解決

班冇學歷嘅差佬同你有親咩，做乜要攬佢地

佢革走D差佬
差佬圍返佢

廿個？

我地要開返呢條戰線啊

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

林鄭: 差佬有炮, 我咩都冇

佢會既話612打後就做左啦
而家係搵條o靚祭旗都唔撚肯

有解放軍

要班差佬白色恐怖督灰

革扯果百幾個會唔會去燒左禮賓府

反就唔會反 班狗黎架炸 為左搵食都係要低頭

咁咪用剩餘果三萬個去打撚死佢地囉

起碼三分一先收數，不過五大訴求佢缺一不可

講真 搵大波驊同比卡超祭旗
黑警嗰度就搵啲大單嘢俾人影到嘅出黎
送佢地去受審
我相信即刻少撚左7成嘅人

基本上都唔係佢話事，林志偉先係話事人

點解我哋香港呢個 Thomas Wayne可以咁安心嘅

Exactly

到時差佬發癲，你咪大條道理引解放軍入關囉

岩呀 搵一班冇乜勢力冇乜朋友嘅黑警革左先 咁樣啲淺黃就會轉邊架喇

警佬大戰老解

不了

你發夢啦

邊有高危人物會炒自己個保鏢

搵5百隻黑狗祭旗

咩叫解決唔要普選啦

辭職已經太遲返唔到轉頭

好撚蠢林鄭

其實之前雨革羅范已經試過
講錯左野話要徹查定唔知咩，
之後幾日遊行都得番零星差人睇

仲話炒幾百個我真係唔敢想像會點
人地比你想像中團結十倍

再講，中共既然邀請得個光頭上北京國慶
顯然要將差人吹捧成救國英雄咁制
炒撚左幾百個救國英雄？
叫廢柴林鄭打北京面？訓醒未

放棄幻想啦

係時候嚟多次美領遊行？

佢唔識上連登 你依個Post已經可以收皮

林奠冇權力炒狗
但班狗有權炒佢

佢識得就唔會搞到咁

佢驚黑警多過驚示威者啦
好肯定咁講
佢行出街最多都係俾示威者掟下雜物 始終香港人太善良 佢唔挑釁你 你唔會落手
但佢搵黑警祭旗 一定俾其他黑警打死就算唔死都重傷

差佬好撚團結架，你估好似我哋咁郁啲都要討論割唔割咩
你郁佢伙記佢哋實發癲
仲有佢哋都驚會到自己被清算啦，仲唔同你搏命，林鄭邊敢

你俾d差佬圍嘅時候市民可能會爭取幫你留個全屍，如果唔係你等俾人強姦啦。

David Jordan and Robert Dover

咦 可能真係得wo

成隊都有可能嘅

會唔會諗太多，警察搞普通市民就叻

求其出幾千個老解/公安過黎打鳩佢地,睇下佢地仲敢唔敢嘈
呢班狗個個無春袋架

識玩嘅七二一將白衫祭旗，派green objects同畜聾10分鐘內到場保護市民，觀感已經完全唔同

重整警隊
三萬警革得百幾個，一成都無，唔會收貨

聽下人屌啦

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

Push

你估佢真係炒人嘅話啲黑警會唔會即刻武裝反叛

佢會聽你講就一早天下太平啦

當時大家都以為劇本會係咁，屌點知原來係製造「無警時分」，差佬真係小氣兼冇腦，當時班友一定係諗緊「你哋咁憎我哋呀嘛，咪俾你感受吓冇警察會係點樣囉，到時你哋仲唔知死求返我哋轉頭」

佢要做612一早做左啦

江派撚習派

習派順手推深圳

唔會，香港有解放軍，唔撚洗驚根本

同埋香港警察本身真係廢㗎。打工ja佢地

重申一次

解散警隊 刻不容緩

屌, 佢612果陣肯做, 大把野可以慢慢傾, 依家? 太遲了

佢話撚到事咩

解散之後點？

冇可能
而家同大陸個套一樣
秋晒d敢反抗嘅人出黎
未來嘅社運都唔會有生機
而家林鄭係想一舉殲滅 無限放權比狗隊

但解放軍係唔會出

屌你啦 要解散

告埋689五千萬，升多少少民望

我地係要解散警隊喎，告得個幾個根本無阻黑警濫暴

各加多兩個零可以考慮

佢有閪 任屌

你唔好成日睇林鄭好似話晒事咁, 其實佢成日被人屌, 佢無話事權架, 佢係一碌癈柴

我覺得會有真暴動喎

我敢講，而家如果狗隊有一隻狗被起訴，成隊狗隊叛變都似

有解放軍怕咩
好過宜家上曬自己身

真係好蠢

不斷推文宣，警察不斷扮示威人士去破壞，再推晒比運動的支持者

割盧偉聰啦, 當初唔係佢用空城計比人打爆立法會, 林鄭你洗用緊急法?

要解決幾百萬民意易，定解決3萬個差佬易？
放風話係經濟民生問題迫人出嚟，
殊不知3萬隻popo先係用錢就可以簡單解決

當年差佬圍ICAC
佢敢做 就變成差佬圍禮賓府

佢唔會做無保證嘅事，
我地無大台，亦無人想有代表團同佢承諾
炒/查黑警就可以叫停到大家，佢點會咁做

佢想你地幫手推「緊急法」。

有人話解放軍多左一倍就係為左將來清算啲狗果陣防止佢地政變
啲狗一定會清算 共產黨點會比一個以下犯上既準軍事組織留係自己領土
之不過共產黨用緊佢地一直以來果套 聯合次要敵人(狗)對付主要敵人(示威者)咁解姐

革啦
革完我地繼續黎

班垃圾撚夠膽

唔好傻啦，個問題唔係距唔做，係習種唔比距跪呀。距跪低左=共產黨跪低

咪傻 老共用緊極左手段處理，只會表揚黑警唔會搞佢地。

你都幾天真，唔好話革一百個，而家咁既情況佢革一個都肯定成個警隊自組軍政府直接奪權

七八月已經講咗，你求其搞個獨立調查，查佢一年半載，全世界已經收貨啦，連門面野都唔做

咁少？鄉黑強都話如果係ge咪有一半都要停職

根本係
犧牲百幾個
救番自己

再之後比29000個黑警聲討

佢驚差佬叫元朗白衫搞禮賓府

輪佢大米

林鄭，請問你會同暴力黑警割蓆嗎？

咁我地幫狗定老解

要革2000個職 同告 500個啊

你屌埋我個份

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

佢係唔會聽你講

佢革咗一半，另一半咪發癲囉，佢政權咪可以收皮囉

五大訴求

唔會
例如只罰嚴重既 包括告上庭 即炒
一般既就警告 +減薪
輕微既只係警告

為咗保住份工 一定會支持

問題只係市民會唔會收貨呢

咪撚講出黎啦唔該你

會唔會少得滯呀

仲要721，拉返百幾個白衫坐監就差唔多

至少

條氣順dd

佢唔會啦，一革扯嗰百幾個，你估其餘嗰班狗仲會唔會撐佢

返屋企訓教
訓醒先算

黑警背後有中共支持 分分鐘個支持仲強過林鄭
721個時做都得 而家冇可能
你一查就差佬暴動 要解放軍收拾場面

其實林鄭唔洗諗得咁複雜

有證據就告就得
我諗到依家明顯告得入既狗大約三位數之內

佢敢革？
佢想死喺AR15 MP5 Glock17 定 左輪手上？
到時popo政變就好睇...
PLA中國武器 vs PoPo北約standard武器
幫邊個好呢

正解 柒婆就想制造恐懼

香港警察部 > 政府

之前張建宗都要立即收皮啦

百幾個？咁少 咪玩啦

根本佢自己都驚 一轉態下邊班狗會反佢

推

你肯做
差佬圍你就變左市民圍返差佬

放心
依家D市民好撚好抽

唔會，有安家費，仲多過份糧，之後轉去做保安負責開門做吳三桂

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

炒百幾個垃圾就解決好多野啦

知唔知林奠點解一直煽火?
因為場運動一完
佢就要即時下台
而且會被中共秋後算帳(煲呔曾2.0)
所以佢用緊一切方法去煽等場運動完唔到

解散警隊
刻不容緩

百幾太少 最少800 告100 可以降到少少溫同嚇到啲狗
釋放所有被捕人士 咁先有一半

我都係咁認為

咩都無保證架啦 你幫佢諗埋做咩

啱啊，百幾散仔轉個頭喺返晒到

阿sir你好

起碼革1000個前線狗先得

何止唔想解決，睇佢呢幾個月做嘅每個決定 ，根本佢就係想要現今嘅局面

想睇警察奪權咁風迴路旋 到時解放軍同佢地玩左先

三分一？ 冇七成唔會收貨

tui

啱呀

揾班出黎祭

以班狗既性格

一定衝出黎發癲

到時可以揾解放軍振壓popo

我相信香港人唔介意既

可能最後革走啲無咩點表態嘅狗
瘀血繼續留係警隊 警隊繼續腐敗

唔徹底改變制度，追求一時平靜，等同歡迎政府展開清算行動，對唔對得住犧牲嘅義士？我地無下次架啦，個清算我地承受唔到架

岩呀 圍啦

圍又唔死唔圍又死 你驚咩

哈哈

諗起都心涼

出解放軍 取代黑警啦
人工平咁多。 我都gur返晒

革職後偷偷地轉佢地做消防囉

CLS，唔好咁低B喇，佢哋唔知班黑警畜牲廢？就係廢先好利用呀！

乜嘢係Police Force呀，你真係以為係維護治安呀？佢哋係統治階級維護統治嘅暴力機關呀DLLM。炒人？呢個垃圾政府為咗自保，你依家比多3萬畜牲佢都照收呀。冇左警察佢哋一早俾人煎皮拆骨喇，如果唔係使鬼日撚日係度撐警？唔通叫蔣麗芸係做畜聾咩。屌。

如果要支共係林病同黑警之中揀個condom
一定唔會係黑警

差佬發動政變咪名正言順出解放軍
可能嗰時香港人多謝返解放軍添⋯⋯

佢唔係唔想革, 係而家睇個勢佢革左都仲會繼續有示威, 到時佢連班打手都冇埋真係要佢自己去止暴制亂

接受政府開出的條件
點對得住死咗嘅手足？
革百幾個唔夠
我地要解散警隊呀！

攬炒之母非浪得虛名

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

革址完話唔追究其餘 佢就成功解決啦 啲狗求財啫邊有義氣 但百幾個太少

篤灰果啲唔使革職只需要降級有無得諗

極權係唔會咁易讓步, 佢地驚讓一步就係崩潰的開始, 你睇中共場戲搭到請埋果個係香港只不過係隻過街老鼠的光頭kick去閱兵, 吹到民族英雄咁, 依家拎班狗祭旗咪即係自己打一巴

有冇諗過是仲有個最高領導人遙控佢企硬做落去，好似驅魔人入面上女仔身既惡鬼咁?

乜撚嘢垃圾post黎

支持 不過佢實唔敢

林鄭 你自己諗下佢 收咗十幾廿個黑警皮 仲有兩萬幾個黑警 但可以做PRshow 民怨無咁大 分分鐘讚你宜個考第1 又唔駛制裁 又解決到件事

訓醒等佢地打完再算啦

其實佢堅ON9...係要死攬班狗

原本佢講壽終正寢 場運動其實完一半
無啦啦班狗 搞單721 出黎 之後又日日發顛搞大件事

不過條林奠係唔識做架啦 當日打完風第2日連扮野 宣佈全港停工 爭取民心都唔撚做 今日仲會覺得佢會做野 呃下民心咩

樓主講就等於真

解散

尼個真係有得O念
Offer 炒高層同速龍 真係小一半民憤

忠言總係逆耳

咁大咬點分化呀

告20個？咁少？
革百幾個？之後偷偷請返？

林鄭得返差佬咋
唔攬佢地就乜都冇架啦

我當員佐級係毅進仔~=2萬人
而家同2百萬人對抗
入面1%人有學士以上學歷
都一樣2萬人
我當呢2萬人
每人每月可靠自身能力
為香港社會賺取2萬元升值同外匯
相反
養呢2萬毅進仔
加上而家抗爭最大原因係黑警問題
黑警是局勢唔平穩既起因
同埋因黑警不公引致既社會環境不安全
大大減低投資意慾
港苦蝕既
除左係人工三萬+OT費7萬
仲要承受因黑警問題帶來既經濟衝擊
比呢十萬OT錢多出幾萬倍
你話靠中資 當你個香港愈來愈似中國
你估班愛財中國人仲會唔會投資香港?
777個智囊團入面 係咪無人識諗錢

無一個無辜

元朗警區d高層要停晒先

佢做得好
佢有既就唔係3萬差佬而係700萬香港人啦

屌依家睇片仲好撚嬲，仲有八三一 ，個emergency announcement三下喪鐘近排聽到個心仲係好唔舒服

柒婆政府同埋死黑警真係思想仲停留係帝制，以為一味恐嚇香港人，我地就會跪底做奴隸

依家一定無可能囉
淨係我識既手足都唔會就咁算

無可能會比佢活住走
唔死都要住成世院

正，到時日日喺屋企學藍屍睇直播食花生，文明觀猴

唔係要成立獨立調查委員會咩?
幾時變左"我想點罰就點罰??" 想比官判定人判?

林鄭你聽我講 成立獨立調查委員會 拖幾個月乜都唔做 之後香港人就唔會記得架啦

啱

各位帶風向的，跟樓主學野啦，帶得幾有水平。

一直訴求都是重整警隊呀，一兩百個祭旗，冇人會收貨。

林鄭：我想落街恤個髮都唔得呀。。。

到時變成狗咬主人啦

林鄭你有黨，你驚班散仔真係好戇鳩

革一個職成隊警隊就散

佢唔係唔想解決 不過佢想解決嘅係我哋囉

淨係佢地係香港人呢個身份就一定清算啦
不過未必全部既
好似新疆咁, 留少少新疆人幫手管, 其他大部分用解放軍
又用返同一招對狗, 拉一部分狗再打一部分狗

太遲啦
721後831前咁樣做都仲可能得
而家唔3萬人逐過清算有有冇做過衰野都唔收貨

不過一來冚家超狗隊出身一定攬狗隊
二來老共唔出得老解所以又係會攬狗隊
所以想狗隊有人祭旗都幾難
直頭連好似當年交7警豬蛇交幾個人都唔會

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

革左個局長先啦

只會火上加油

拎埋炮上佢屋企

蠢先好用啊
btw 其實777都唔想搞掂個局
佢應該是想越搞越亂囉 DL

sorry
六大訴求
no one less
先解散，後調查，無事既請返
有事既全部死全家

何至無學歷？ 直頭有精神病。仲比枝槍佢地揸

殺雞儆猴，撥亂反正！

係解散警隊，獨立調查後再重組呀

無睇直播，其實幾百黑警係咩事？ 新屋嶺？？

佢唔用呢招個原因係驚差佬反佢 到時你地又繼續搞 差佬又反佢 真係要出到老解先得

真係唔知咁保護啲狗做乜春，政府既行為都完全失去理智
你是Q旦揾幾十隻狗祭其上堂打官司再革扯就已經可以平息啲民憤

爛臭大閪問責臀隊與3萬蠱惑盲毛，依家唇亡齒寒！

黨攬住班散仔
你睇佢捧到劉炸雞幾高就知

7.21個時都可能可以接受三成，宜家實彈都開埋你話三成！

其實佢係港獨之母

如果無班黑警個運動一早收咗皮, 係班黑警激發香港人既良知出黎
林奠IE 黎, 6月要做既撤回, 9月先做到, 7月就應該做既掉CONDOM, 到10月差唔會LOAD 到要做

你估佢真係傻架咩
一班有軍火
一班乜炮都冇
你地真係反個陣佢咪拍拍囉友走人囉
留返壇蘇州屎比你地慢慢食

晒氣
條柒婆到宜家都冇穿冇爛
就係因為前面擺左黑警係度濫暴頂住
佢點都唔會賣一個咁重要既隊友

警畜condom仔

3萬隻狗反咬 不了

話唔定仲夠錢比首期買太古城？

太少

其實查一千幾百黑警
再搞掂比卡超 蘆葦聰 大波驊 羅飯果幾件垃圾
好撚多香港人收貨啦

如果你跟住基本法革黑警而比黑警打，我地保護你，直到所有黑警清算為止

千祈唔好呀
到時真係民意逆轉
配合埋區選大勝
200萬人有190萬會返屋企瞓覺

1：警察叛變，佢自己即刻收皮
2：會咁做，呢個就唔係暴政啦

起碼清算返4分1啦屌 日日落街打人拉人 捉返去再打再搞再殺 我覺得直頭恢復死刑都合情合理 佢地經已冇人性同良知 可以人道毀滅

如果我係習近平 我會叫林鄭 炒狗 炒完班狗反抗 之後就一定出老解 幫助香港市民 話俾人知 狗隻已失控 再俾到國際睇到 中國保護香港市民 國際輿論會轉 之後老解會保護香港市民 直到狗隊重組就撒返走

所以果句真係講得好啱
藍絲最鍾意叫我地有事唔好揾警察 到我地真係唔揾警察 藍絲開始驚

係佢地親手摧毀咗成個公平和平嘅制度 就唔好怪人用武力維持己方利益

你驚警察叛變既 我地保你，請你跟蹤基本法去清算佢地
佢地先係破壞法治既人

識咁諗六月完撚左場運動啦

佢哋都係欺善怕惡架啦
搞我哋，我哋都唔會危及佢條命
搞班黑警，第二日隨時被行刑示眾

點會呢 係至寶

Pr

篤灰加人工

六大

或者暫時袋住先？

換湯不換藥
解散重組警隊係無用
根本係政權政制問題
換另一個港共政權上台
新警隊好快又變成黑警

老實講 中共要香港都係為左油水 好多人都隻眼開隻眼閉 但佢如果咁繼續搞落去 最後攬炒都係自己

都唔會

問題係佢要解決提出問題嘅人

出解放軍清算黑警，等我地重組好新警務處之後走

最少3000個
10%一啲都唔過分
15000個更佳 連鄧二哥都親口講過有一半有問題
唔好諗佳革走晒藍衫有用 一定要有大量高層
而且唔係齋革 係要跟返法例去審佢地
你做到咁 我咁講民怨最少少一半

係 國際輿論會轉向 貿易戰亦有計傾

林奠係唔敢攪
一攪一制幾百個
咁真軍國政府就會來（香港垃圾狗隊會奪權？）
我天馬行空咁諗
如果香港狗隊諗住最終騎劫港共政府
咁中共定必介入
無實力既毅進仔只可以敗走
中共亦可名正言順介入港共事務

係 不過要告多啲

佢哋依家郁鳩一件散仔嘅話，肯定成班散仔，會一齊溶鳩撚曬佢哋班大嘅！
爛臭大閪同啲班警高層心知肚明啦！
所以依家最撚梟串嘅就係嗰班散仔，同埋啲警工會嘅煮食囉

引虎驅狼風險太大

佢肯聽人講就唔會有今日啦!

出解放軍喇！

唔會 直到2047 佢先話一國一制 老實講 到時真係冇得好講 但2047前 佢一定要保守返自己承諾

毅進出黎都搵唔到2萬3
唔做差佬已經係廢人

咁少

一定唔會
真係兄弟咩

佢點會唔知做黑警會有助緩和局勢，但佢根本唔搞得

係軍警政府之下黑警俾7婆有更大權力，因為黑警係直接聽中共支令，而家個政府做嘅嘢全部都係幫黑警令佢哋有無上權力

唔係過革百幾個，佢連一個都唔會革

唔係兄唔兄弟
係佢地已經慣左自己大晒
同埋會諗下一個會唔會到自己

咁就解決一半？
原來講左幾個月既五(六) 大訢訴求 缺一不可得個講字架咋？

解散警隊

咁樣咪輪到警察暴動
你當佢on9架咩
唔好忘記班狗係癲過任何一個勇武前線
仲要班狗倒戈 佢連唯一防守都冇埋
佢全家即死

佢淨係想解決民眾

慈母多敗兒

只要一個黑警被告，就會人人自危

革嗰堆咪就係唔關事嗰堆

如果習大大醒的，指示ICAC或出動解放軍幫手抓捕犯法的警察，除左解決香港現時的問題，更會受好多香港人歌功頌德添!
大部分香港人根本唔想理共產黨喺大陸搞乜，最緊要香港馬照跑舞照跳!

哩個真，睇死班黑警都唔敢反抗，你炒佢一半人可以話係冇事會發生

就算警察有好多錯 其實最無能係班政府

起碼革千幾告百幾

無錯，中共對香港嘅真正目標，係要將香港目前庫房幾萬億儲備暗渡陳倉歸中共！
香港人無曬庫房啲錢嗰陣，中共對香港已冇任何顧忌或制肘啦！

佢只係執行者，唔係決策者
北京要佢強硬佢就強硬

最少1%

林奠根本就唔想解決混亂情況
我只係見佢係度火上加油
根本林奠自己先係香港局勢混亂既幕後大台

所以香港人要嚴加保衛香港庫房呢幾萬億儲備，呢啲錢本來就係屬於香港人嘅錢嚟！
呢層唔可以講笑！

軍政府搵佢填命都似

佢都唔想解決
只係想越演越烈
然後靠黨媒洗腦我地好撚暴力

條撚樣驚俾9反佢

你點解唔叫林鄭搞掂自己先?所有嘢都係佢自己有份推

兩個劇本

出解放軍壓制黑警，到時大把愛國膠藍屍出黎奶
班人國家大過一切，黑警功勞？邊撚個得閒理
聲都唔敢聲啦

除左拉市民外拉埋黑警，最後再全港特赦
之後點就睇你政府點做化紓解民憤

百幾個。。。
唔係燒到佢鬼同你反枱

我問你
班狗個個知有摺被既扮狗
有d又知殺人黑幕
你點搞
你搞佢就爆大鑊
班狗自認做過乜同我地無證據係度講既分別
你同我都好清楚

成個政府有痛腳俾狗揸住
你夠膽搞?
你認為仲有是但一方可以明哲保身?
除非你殺得晒/收買晒成班狗

你認為繼續打壓市民危險呀
定推狗出黎然後自己身上帶住個唔知幾時爆既計時炸彈危險?
所以
唔該唔好再為個垃圾政府諗咩解決方法啦
都係一丘之貉
由佢做錯第一件事開始佢就返唔到轉頭
香港人需要既係決心
唔係仲期望政府會為你改變既幼稚心態

依家或嚟緊時間，每香港人按準則資格派2億港幣，就條氣較順！
屌佢老母！
總好過俾中共掠奪清空香港庫房！

就算佢要炒人 都只係會拎 白警祭旗 所以冇意思

傻啦
千祈唔好喺呢個時期做啲好似讓步嘅嘢
如果唔係一定有班人就咁接受

解放軍

佢夠閪膽咩
班狗癲起上黎攞槍射返柒婆都做得出
你估佢唔知自己一身蟻?

最少革1/3

咪就係, 一早捉幾個祭旗場運動一早完左啦, 黑警講乜野士氣呀, 佢地都係為份糧啫

佢肯聽人講就唔會搞到宜家咁

見解正確！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

起碼2000隻

人話

佢地揸槍架

革職太便宜
一定要坐監

咁仲好睇，內控唔洗我地出手

我意思係唔會反

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

7婆係間諜，諗曬計焦土

成立獨立調查委員會已經有大半暫時收手

釋放義士其實可以有條件發動，就係當近半警員被停職果時

不過到時就輪到狗上場搞場真暴動

公安扮，佢點革？

佢敢對付黑警和中共

我地勇武派手足出黎幫佢又點話

我第二日睇到都r曬頭

搵一兩個開始
玩下白色恐怖就唔會反抗
好似因航咁

其實係
你話驚佢地作反
你有成萬個解放軍係度
邊個驚d？佢地打手無寸鐵既人就叻

到時做埋獨立調查
民怨又少左幾成
對警隊倚賴又少左

再特赦示威者同部分警察
好多中產應該都收貨

之後黃營會建立自己既經濟圈
大家一齊搵地方移民就perfect

開頭都唔撚信，依家愈睇愈似

樓主發完夢未
過咗4個月你仲有呢個幻想？

咪傻啦 就係上面班共狗想亂先點林奠出黎

林奠吹氣公仔黎嫁炸

到時咪特赦所有警察，之後示威者囉

柒婆就係驚你唔亂
俾哂原因動機大家亂都唔做嘢
人地又要冒死推禁網㗎喇

搞完要落台
不了

你同焦土之母講呢啲？

放棄一萬黑警，換二百萬人支持

冇外人入到去

咁撚樣就解決一半問題?
我屌你呀
前面咁1撚多犧牲咁撚樣做場show你就收貨
咁仆街你都講得出
啲黑狗係condom黎
無論點都唔係重點
革一千個都無用
對準政權!

連公司淺藍上司都開始屌林鄭做啲野多餘
林鄭你聽下人講野啦

引敵人內亂

林奠：我左警槍 右鐵通 老牛在腰間
民擋殺民 佛檔殺佛

咪叫佢地咪撚做囉 解放軍大把人乜叫攬炒阿
佢老母闣打人打得咁撚爽 唔洗坐監阿 依家比你逗幾皮幾野亂打人咩 我寧願捉撚埋班popo一齊坐 跟住解放軍落黎好過 我最多返屋企訓教

就算佢革走啲戇鳩差佬唔覺佢會有穿有難

俾個機會你清算班低學歴低eq低iq人士,咁都唔做

係全警隊

係㗎，到時國際重有credit比中國政府平亂有功，戇鳩閪林鄭革走幾個差佬先啦

革十個都已經比人覺得林鄭你有做嘢，乜春人權法都可以睇到你有心平亂唔過住，林鄭偏偏戇鳩鳩信班廢柴差佬

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

佢革扯一件，拉一隻狗
足夠會令狗叛變
打D狗手板都唔撚敢

狗同埋林奠應該準備一齊收皮

就算革咗都唔可以放過啲狗

啱呀，咁鐘意清算嘅話，咪清算警隊先囉

係中共多謝差佬多d
2047都唔洗等，賺左

其實班狗咪同國泰一樣，玩下白色恐怖就得，你估班狗真係咁團結咩

佢依家就係要不斷點火

令暴力升溫

到真係開始死人

解放軍(偽狗隊)攞正牌掃射人民

共產黨永遠都係寧左勿右 絕不妥協

屌！呢個濕鳩政府已無得救！

但，希望連登巴絲，能對為香港付出而遭受傷害，並身陷痛苦困境嘅香港兒女，加以重視及協助！
建議積極探討得有為義士解困嘅方案，並從速成立相關公認之眾籌平台，讓香港人對相關受傷害而身陷困境之義士，履行不離不棄同義不容辭嘅互助！

林鄭有閪權咩
E家香港有兵既先有權嫁麻

下次對話會話俾佢條豬閪聽